除左油，仲有咩係升緊

Eyes

某隻復甦基建股，牛撚左幾個月，完全唔受股災影響繼續上

GSX, TSM, FUTU

大把

Number

咩app黎

dji都升緊

升左三百幾% 唔敢高追

Panasonic!!!

gme

廢老股又贏

futu
btw, 用黎睇好,唔好用黎買,好貴手續費

內心精神世界

隻野做乜升到傻左

私人醒你 URI

你地日日笑既GME

DJI NASDAQ都升緊

Bk2999咩黎

一個唔係好update嘅巴神持倉list

黃豆

GME

女

靜靜地話你知……

唔好笑我呀。

銀行股